我登竟然比個南亞仔撚狗咁撚

印度仔記住告百里香 唔告死全家

你點知人地全家健在先？

邏輯非打手